23歲無女性朋友

男性朋友都得2,3個

唔鍾意 做義工 番教會 玩膠友app
打機都少
可以點
求指點條明路

求我阿 連登有愛

有咩鍾意做呀， 行山果啲有冇呀

做gym
上網讀書
有人回我 好滚動

隔住個mon都聞到陣柒味

yes 細個時 不擅交際 大個好左好多

但你哩樣唔中意果樣唔中意，好難去擴闊個圈子

得做gym 呢啲叫做識到下人，上網讀書果啲真係

求你做咩野